Attention !

Ceci est l'exercice 2 comme le nom du fichier zip envoyé sur moodle
le mentionne, cependant sur mon gitlab (https://gitlab.com/Scrooow) l'exercice 2 est 
nommé exercice 42, en raison d'un projet privé déjà existant possédant le nom d'exercice 2 !!!!!!!!!!!!
